# Как обновлять статические страницы

На сайте имеется три статические страницы:
- Текст на домашней странице в файле `./content/pages/home.md`.
- Текст о том, как поступить в лабораторию в файле `./content/pages/admission.md`.
- Текст об общей информации о курсах лаборатории `./content/pages/about_courses.md`.

Все три они имеют одинаковую структуру с заголовком:
```
Active: yes
Title: page title
Category: category_id
Id: category_id
```
Заголовки нет смысла изменять при обновлении сайта.

Сам же контент и содержание находятся после загловочной информации и их можно изменять.
